南亞兄事件提醒我地要小心道德撚

果個白衫背囊道德撚
我屌你老母
雨革時就係有班類似既人響度篤灰
響度阻頭阻勢

記得呢種人係叫做道德撚篤灰撚
唔好搞錯 佢地或者會叫自己做和理非
但佢地唔係真既和理非
真和理非係唔會咁 真和理非係各有各做
但唔會對勇武派口誅筆伐
真和理非只係有包伏唔可以企最前或冇勇氣出手
但佢地唔會對敵人寬容對自己人嚴苛
真和理非甚至可以幫手打輿論戰比人知藍絲郁手郁腳在先(另一段長好多既片)

和理同勇武繼續互補
道德撚篤灰撚收皮

幫你推

大家記得和理非同勇武係互補
大家唔會分化唔會排斥

但要提防左膠大愛撚會從中離間

推

基本問題: 如果和理非, 碰見勇武者在"勇武", 會點做?
2014 會割蓆/指摘....但2019嘛...會開雨傘, 幫手熄燈, 勸交擋開沖突者, 靜坐擋去路囉! 咁簡單道理, 處事方式唔同啫, 但目標一致, 完全冇矛盾, 仲有可能合作添架

冇錯 根本係可以合作無間
但2014果時有班左膠從中離間同帶風向
帶到和理非走去阻住勇武
勇武又覺得和理非冇幫忙
其實真心懷疑兩邊都插左針玩分化

明明兩者互補發揮既威力先最大

精神潔癖

所以(真正)和理非, 現在大都"傘不離身", 適當時候, 合理合法地在電話/相機前面開傘, 係有顯著效果. 另外, 在合法合理範圍內, 因天色昏暗, 睇唔清楚/不太認得, um....... 再講落去會被告

第一單咁嘅事件，未識反應好正常，唔好太過責難佢
到下次有大規模街頭衝突，我哋識得開遮圍住嚟關愛長者就得

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

提防左膠

除咗篤灰撚收皮之外,仲有一樣要留意既係屌人唔還手撚,
上次雨傘班勇武人仕係你唔還手無問題但唔好阻住我還手,
我還手你唔好督灰,
今次班屌人唔還手撚,就自己唔落場還手,剩係屌在場既人唔還手
兩者係有分別.

Pish

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

我而家係制止你再打人，請立即停手

啱 推！

真和理非係唔會咁 真和理非係各有各做
但唔會對勇武派口誅筆伐
真和理非只係有包伏唔可以企最前或冇勇氣出手
但佢地唔會對敵人寬容對自己人嚴苛

呢段講得好中

簡直係奸細

啱 我地係同路人 共同方向只得一個
革命 只得兩方 黑白分明 絕不分化同路人，
呢個係貫徹始終 既理念

pish

push

支持南亞裔香港人

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

光環大過5條人命呀

做錯野唔俾人屌點會有進步
幾十人都冇人制止自己友俾人打
剩係識拍片都唔值得屌？
要拍片既洗唔洗咁多人一齊拍呀
唔幫手制止咪搞到自己人骨折
而廢老就算真係落charge咪又係剩係罰錢守行為
條數合理咩

白衫

自己友打人咪唔好拍片囉 打完就走
相反班藍絲打人先 就咪撚比佢走

綠遮做得最好

其實有冇諗過唔好直接打返藍
用第二d 方法去制止佢地去撕紙
例如淘寶淘返啲手扣返黎
你當場扣鳩住佢地對手係後面
好過直接打人地個頭 依啲行為好易俾人入
屈佢地對手係後面 鎖鳩佢地 等佢地冇得用手

up

點知白衫係藍絲?

咪撚玩
點止白衫 所有圍觀唔幫手既 都係罪人

發現依度都開始多返依種人

南亞人畀人既形象就係兇悍
點解 ? 因為佢地遇到事都係兇人地 唔係同人地講道理囉

遇到不公義既事 仲講道理 就注定畀班廢中恰

南亞=真香港人
仆野家=瀨共廢中，話香港人係暴徒，話做得香港人就唔應該爭取民主

要罵醒啲道德撚

當場個班人 我好懷疑佢地有冇發過夢
點解重可以諗到叫狗泥處理 我地呢到冇人信班狗做野呀就係！
油塘個手足就係唔撚信d狗先打唔還手
呢頭你重諗住搵狗泥搵拉自己手足 係味有病！
不篤灰 不割蓆！講左幾撚多次！
個南亞手足只係做左樣唔合法理 但係我地個撚個都想做既野！

岩，見到就嬲

明明現場好多人幫擋

利申：睇片

推。。。見到好治癒

篤灰撚已經唔記得我哋不篤灰不分化不割蓆原則

自己人俾人打就放佢走，對家俾人打就唔俾自己人走

不能認同更多 屌你道德撚收皮啦

都有巴打拉開左佢, 後半段已經唔見左人

雨革就係有呢d 道德撚篤灰撚阻頭阻勢搞到好多人心灰意冷

各位手足見到呢班人當佢地係敵人就岩，佢地從來冇企過我地呢邊

你拉得尋日個阿叔, 呢個南亞手足警察係拉硬

你地講就口輕輕, 唔係你比人拉, 呢d 拍哂片擺上網告硬, 你地又點幫佢呀

在場好多藍絲 一人一部機, 你阻得邊個拍

將義士放上網 癲撚左

準備定遮

其實仲有影片之前有女人玩手牽手唔俾人拆牆任人打
香港人可唔可以醒少少？

又分化
道德撚係
但篤灰邊度黎
唔好無理由就痴埋兩件事一齊

Push

屌佢老母南亞睇唔過眼幫我地出頭仲要屌鳩人

提防分化撚
幫推

呢啲垃圾應該拎去堆填
冇撚腦
呢啲垃圾送佢入邪教唔洗幾日就上晒腦

推佢老母臭化

推 理道德撚正仆街

喺現場嘅人竟然由得佢畀人鬧
豈有此理！全部死港豬！
我喺現場實護住個南亞人又真
人哋手都出埋，你班仆街出嚟屌都唔敢？

白衫正仆街，懷疑係咪藍絲，係自己友既話我屌你老母仆街，人地路見不平拔到相助都畀你屌？指指指乜撚野呀？

推
我始終覺得就算不還手，都要避

岩

我無野講

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

咁撚中意各有各做
唔幫不突止仲出黎督灰？
好彩仲有人識開遮

兄弟爬山各有各做

Yes

勇武係武器，和理非係後盾

唔認同你唔張最重要既句子HIGHLIGHT 幫你HIGH返
但佢地唔係真既和理非
真和理非係唔會咁 真和理非係各有各做
但唔會對勇武派口誅筆伐

正解

唔撚係呀？屌得最大聲就係黃毓民，葉政淳之流
佢地係和理非？未撚見過佢地真勇武架

不分化

帶返正確風向

和理非道德感召左d 人幫手， 又要篤返幫你既人
同追捕蝙蝠俠無分別

啱
個白衫頂多都係勸交姐
邊有篤灰？佢主動報警就篤灰

講明不割蓆不篤灰 依條白衫肯定唔係自己人

佢直頭喝嗰位南亞兄弟
就算無篤灰，至少都係痴鳩線

推
預到藍絲篤灰撚記住屌到佢收皮

繼撚續俾人打都唔還手唔自衛啦，繼撚續全世界拍片啦，繼撚續篤灰自己人啦！再係咁肯肉博想幫你地ge人都會搞到心淡，尋日仲要吹奏任人打，根本唔撚係和理非，因為連理性都冇！仲要鼓吹

下次我實打撚埋呢啲和理非大左膠
放心

左膠而家係企係我地呢邊。
佢地係膠但你地唔好屌走佢地。
拉開佢勸下解釋下就得。

依班真係on9

屌 真係唔明點解要出南亞兄全樣
明明平時又話唔好出樣又盛

駁唔到 和理非真係唔係咁用
唔好拖後腳 醒少少

南亞兄制止件道友都俾人篤灰屌，有咩做唔出
一係阿伯俾人打，成班影片，唱歌，最後仲俾埋人地走

屌你老母，理得人係黃種狗定南亞狗，鍾意呢樹又出手幫拖又賣，好撚野。

篤灰

正仆街個條白恤衫友
懶正義

推。其實我覺得連登都有共識了，反而係泛民既老支持者未必。
要諗下點樣推到比佢地知。

無錯

一定要勇武

白衫呢類人唔係和理非
係篤灰撚

呢類左膠篤灰撚不滅 香港冇運行

南亞仔好波

蘋果comment啲人都話打得好
但最好有人入老泛民嘅page度幫口啦

左膠永遠都係on9

我冇野講！

白衫唔似道德撚，
分分鐘係佢請條道友來拆牆

片入面粉紅衫巴打先係和理非

要圍住道德撚呀

連儂牆一出現D左膠劣根性又出返黎

道德撚只在企係道德高地指摘世人
只會拖後腳 可以歸類為對家嘅人

教精緊佢點做和理非
唔係就留喺屋企算
出嚟篤灰舵手能腳

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

我見到最撼動人心的結果，但煲底當時的討論究竟如何，想必非常精彩。我諗，三條人命作為代價，某程度上消解了「兄弟爬山，各自努力」的絕對性，令「一個都不能少」從一句口號進化為一個信條。衝立法會過後，和理非本著愛護年輕人的心，即使完全不認同，仍為立法會的衝擊做出各種各樣的辯解，難道不也超脫了「各自努力」的範圍，進入「無論你做咗咩我都會攬你」的境界？

真正和理非同勇武嘅關係

CREDIT立場文

今次和理非都唔知點解釋好

[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

南亞佬嚟香港搵食好多都係因為被當地當權者打壓，貪污所以選擇離鄉別井，當而家咁多香港人因為對共產黨恐懼選舉移民外國，去到外國嘅香港人，等於係南亞人嚟到香港咁。 ⋯⋯⋯

和理非又話企係到俾人打個迴響會大的嘅 so fucking sad

腦燒個d

落地獄啦你班左膠

以社會道德標準上 對藍絲有利既野再拎黎大肆討論 根本就係中哂港共圈套
有幾可見到藍絲打人佢地自己會高調討論架 自己暗爽/講句抵打就多
團結就是力量 分化post打擊同路人士氣一個都嫌多

道德撚見一個封一個

篤灰撚一定係藍屍啦
白衫長髮同成班廢老圍南亞義士
屌佢老母 如果廢老打人 佢地仲會唔會話要報警呀

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

推！

仲有女人大叫報左警
其實篤灰狗係改不了吃屎既
佢地能夠由篤灰獲得滿足感
覺得自己做了正義的事

g持

不篤灰

廢肥打鳩人果陣又唔見有呢d仆街
我會當佢係奇行種藍絲

yes

道德撚篤灰撚99開始一直大把，阻人衝，話佔立冇用，淨係識話失民心民意，之後會越來越多，派依d人維隱，阻止衝突發生

打得好

會淆咗條廢老放佢走 根本就睇人

佢地都有自己立場 我覺得唔洗再開咁多post屌白衫

大家目標都係想要自由民主

依家應該打主線 對準政權

唔好再自己人批評自己人

政府依家唔出聲 啲focus去哂連儂牆鬥爭 同藍黃互屌

全部同我入嚟記住勸交第一守則

吊7 道德撚

各有各做 我無嘢講

遊行未始 傳單先行

［廣傳］ 近排好多廢老打人 大家出街既注意事項 保護自己同同路人!!!!